<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<addon
  id="skin.confluence7"
  version="2.1.377"
  name="Confluence 7 Icons"
  provider-name="Jezz_X, Team XBMC">
  <requires>
    <import addon="xbmc.gui" version="4.0.0"/>
  </requires>
  <extension
    point="xbmc.gui.skin"
    defaultthemename="textures.xbt"
    debugging="false"
    effectslowdown="0.75">
    <res width="1280" height="720" aspect="16:9" default="true" folder="720p" />
  </extension>
  <extension point="xbmc.addon.metadata">
    <summary lang="af">Confluence oortreksel deur Jezz_X. (XBMC se bestek oortreksel)</summary>
    <summary lang="ar">???? ??? ?? Jezz_X. (?? ?????? ????????? ??XBMC)</summary>
    <summary lang="be">Confluence skin by Jezz_X. (XBMC's default skin)</summary>
    <summary lang="bg">????? ?? Jezz_X. (??????????? ?? XBMC)</summary>
    <summary lang="ca">Aparença Confluence, per Jezz_X. (Aparença per defecte de l'XBMC)</summary>
    <summary lang="cs">Vzhled Confluence od Jezz_X. (XBMC výchozí vzhled)</summary>
    <summary lang="da">Confluence skin af Jezz_X. (XBMC's standardskin)</summary>
    <summary lang="de">Confluence, ein Skin von Jezz_X. (XBMC standard Skin)</summary>
    <summary lang="el">?? ????f?? Confluence ap? t?? Jezz_X (p??ep??e?µ??? ????f?? t?? XBMC).</summary>
    <summary lang="en">Confluence skin by Jezz_X. (XBMC's default skin)</summary>
    <summary lang="es">Confluence skin por Jezz_X. (skin por defecto)</summary>
    <summary lang="es_AR">Confluence skin por Jezz_X. (skin por defecto de XBMC)</summary>
    <summary lang="es_MX">Skin confluende por Jezz_X. (skin por defecto de XMC)</summary>
    <summary lang="et">Confluence rüü autorilt Jezz_X. (XBMC vaikerüü)</summary>
    <summary lang="fi">Confluence-ulkoasu Jezz_X:ltä. (XBMC:n oletus ulkoasu)</summary>
    <summary lang="fr">Thème Confluence par Jezz_X. (thème par défaut)</summary>
    <summary lang="gl">Pel Confluence por Jezz_Z. (Pel predeterminada de XBMC)</summary>
    <summary lang="he">Confluence skin by Jezz_X. (XBMC's default skin)</summary>
    <summary lang="hr">Confluence izgled autora Jezz_X. (XBMC podrazumijevani izgled)</summary>
    <summary lang="hu">Confluence felszín. Készíto: Jezz_X (XBMC alapértelmezett felszín)</summary>
    <summary lang="is">Confluence eftir Jezz_X. (Sjálfgefið útlit XBMC)</summary>
    <summary lang="it">Skin Confluence da Jezz_X. (skin predefinita di XBMC)</summary>
    <summary lang="ja">Confluence ??? by Jezz_X. (XBMC ????????)</summary>
    <summary lang="km">Confluence skin by Jezz_X. (XBMC's default skin)</summary>
    <summary lang="ko">Confluence ?? Jezz_X ?? (XBMC ?? ??)</summary>
    <summary lang="lt">Temine išvaizda Confluence sukurta Jezz_X.(XBMC numatytoji temine išvaizda)</summary>
    <summary lang="mk">Confluence skin by Jezz_X. (XBMC's default skin)</summary>
    <summary lang="nl">Confluence skin door Jezz_X</summary>
    <summary lang="no">Confluence tema av Jezz_X. (XBMC standardtema)</summary>
    <summary lang="pl">Confluence autorstwa Jezz_X</summary>
    <summary lang="pt">Tema Confluence desenvolvido por Jezz_X. (Tema padrão do XBMC)</summary>
    <summary lang="pt_BR">Skin Confluence por Jezz_X. (Skin padrão do XBMC)</summary>
    <summary lang="ro">Costum Confluence de Jezz_X. (costum implicit)</summary>
    <summary lang="ru">??????? Confluence (??????????? ??????? XBMC). ?????: Jezz_X.</summary>
    <summary lang="sk">Confluence skin od Jezz_X. (predvolený skin XBMC)</summary>
    <summary lang="sl">Preobleka Confluence avtorja Jezz_X. (Privzeta preobleka za XBMC)</summary>
    <summary lang="sv">Confluence, ett skal av Jezz_X. (XBMC standardskal)</summary>
    <summary lang="th">????????? Confluence ???  Jezz_X (??????????????? XBMC)</summary>
    <summary lang="tr">Jezz_X tarafindan Confluence dis görünümü. (XBMC varsayilan dis görünüm)</summary>
    <summary lang="uk">?????????? Confluence (?????????? ?????????? XBMC). ?????: Jezz_X.</summary>
    <summary lang="vi">Confluence skin by Jezz_X. (XBMC's default skin)</summary>
    <summary lang="zh">Jezz_X???Confluence??</summary>
    <summary lang="zh_TW">Jezz_X ???????(XBMC???????)</summary>
    <description lang="af">Confluence is die bestek oortreksel vir XBMC 9.11 en op. Dit is 'n kombinasie van konsepte van 'n klomp gewilde oortreksels, en 'n poging om hulle goeie idees te omvat en te integreer in 'n oortreksel wat maklik behoort te wees vir eerste keer XBMC gebruikers om te verstaan en te gebruik.</description>
    <description lang="ar">??? ?? ?????? ????????? ??XBMC 9.11 ? ?? ???. ??? ???? ?? ?????? ?? ????? ?????, ? ????? ?? ? ??? ??????? ?????? ?? ???? ???? ???? ? ???????? ??????? XBMC ??????.</description>
    <description lang="be">Confluence is the default skin for XBMC 9.11 and above. It is a combination of concepts from many popular skins, and attempts to embrace and integrate their good ideas into a skin that should be easy for first time XBMC users to understand and use.</description>
    <description lang="bg">Confluence ? ???????????? ????? ?? XBMC 9.11 ? ??-?????? ??????. ???????????? ??????? ?? ??????????? ?? ????? ?? ??????????? ??????. ????? ? ?? ?? ?????????? ???? ????? ???? ? ???????? ? ?????? ??? ?? ????, ????? ?? ????????? ?? ????? ??? ? XBMC.</description>
    <description lang="ca">Confluence és l'aparença per defecte de l'XBMC 9.11 i superior. És una combinació de conceptes de moltes aparences populars, i intenta adoptar i integrar les seves bones idees en una aparença que sigui senzilla d'entendre i utilitzar per els nous usuaris d'XBMC.</description>
    <description lang="cs">Confluence je výchozí vzhled pro XBMC 9.11 a novejší. Jedná se o kombinaci konceptu z mnoha jiných populárních vzhledu, která se pokouší uchopit a integrovat jejich dobré nápady do vzhledu, který by mel být pro nového uživatele XBMC jednoduchý na pochopení a používání.</description>
    <description lang="da">Confluence er standardskin'et til XBMC 9.11 og senere versioner. Det er en kombination af koncepter fra mange populære skins, og det forsøger at omfavne og integrere de gode ideer i et skin, der er let for førstegangsbrugere af XBMC at forstå og bruge.</description>
    <description lang="de">Confluence ist der standard Skin für XBMC 9.11 und später. Er ist eine Kombination mehrer unterschiedlicher Skin-Konzepte und versucht dabei die besten Ideen zu kombinieren, um einen einfachen Einstieg für neue XBMC-Nutzer zu ermöglichen.</description>
    <description lang="el">?? Confluence e??a? t? p??ep??e?µ??? ????f?? ??a t?? e?d?se?? XBMC 9.11 ?a? ???. ???a? ??a? s??d?asµ?? ap? p???? d?µ?f??? ?e??f?, ?a? ep??e??e? ?a s?µpe????ße? t?? ?a??te?e? ?d?e? t??? se ??a ????f?? t? ?p??? e??a? e????? se a???????? ???ste? t?? XBMC ?a ?ata???s??? ?a? ???s?µ?p???s???.</description>
    <description lang="en">Confluence is the default skin for XBMC 9.11 and above. It is a combination of concepts from many popular skins, and attempts to embrace and integrate their good ideas into a skin that should be easy for first time XBMC users to understand and use.</description>
    <description lang="es">Confluence es la skin por defecto de XBMC 9.11 y posteriores. Es una combinación de conceptos de muchas skins populares, e intenta abarcar e integrar lo mejor de ellas en una skin que sea sencilla de entender y utilizar para los nuevos usuarios de XBMC.</description>
    <description lang="es_AR">Confluence es el skin por defecto de XBMC 9.11 y posteriores. Es una combinación de conceptos de muchos skins populares, e intenta abarcar e integrar lo mejor de ellos en un skin que sea sencillo de entender y utilizar para los nuevos usuarios de XBMC.</description>
    <description lang="es_MX">Confluence es el skin por defecto para XBMC 9.11 en adelante. Es una combinación de conceptos de varias skins populares, e intenta adoptar e integrar sus buenas ideas en un skin que debería ser fá de entender y usar para quienes usen XBMC por primera vez.</description>
    <description lang="et">Confluence on vaikerüü XBMC-le alates versioonist 9.11. Confluence on paljude populaarsete rüüde kombineerimise tulemus, mis üritab omavahel tööle panna teiste rüüde parimaid lahendusi, et saavutada rüü, mis oleks esmakasutajale ühtmoodi selge ja kerge kasutada.</description>
    <description lang="fi">Confluence on oletus ulkoasu XBMC:n versiosta 9.11 lähtien. Se on yhdistelmä useiden suosittujen ulkoasujen konsepteista, ja yritys omaksua ja integroida heidän hyvät ideat ulkoasuun, jonka pitäisi olla helppokäyttöinen ja -tajuinen kaikille XBMC:n käyttäjille.</description>
    <description lang="fr">Confluence est le thème par défaut à partir d'XBMC 9.11. Reprenant les concepts issus de plusieurs thèmes populaires, il est une tentative d'inclusion et d'intégration des meilleures idées afin d'en rendre la compréhension et l'utilisation faciles y compris par des débutants.</description>
    <description lang="gl">Confluence é a pel predeterminada para XBMC 9.11 e posteriores. É unha combinación de conceptos de algunhas peles populares, e tenta abranguer e integrar  as súas mellores ideas nunha pel que sexa fácil de entender e utilizar para as usuarias que utilizan por primeira vez XBMC.</description>
    <description lang="he">Confluence ??? ???? ????? ????? ?? XBMC 9.11 ?????. ??? ????? ?? ???????? ??????? ????????? ????, ????????? ???? ????? ?? ???????? ?????? ???? ???? ???? ????? ???? ????? ??????? ???? ?????? XBMC ?????.</description>
    <description lang="hr">Confluence je podrazumijevani izgled od verzije XBMC 9.11 naviše. To je mješavina ideja i zamisli iz drugih popularnih izgleda, pokušaj da se objedine njihove dobre osobine u izgledu lak za uporabu i razumijevanje od novih XMBC korisnika.</description>
    <description lang="hu">A Confluence az alapértelmezett felszín az XBMC-hez a 9.11-es verziótól kezdodoen. Merít sok sok népszeru felszín elképzelésébol, megpróbálva vegyíteni a jó ötleteket úgy, hogy az könnyen kezelheto legyen az XBMC-vel eloször találkozóknak is.</description>
    <description lang="is">Confluence er sjálfgefið útlit XBMC 9.11 og nýrra. Það er samsetning hugmynda frá mörgum vinsælum útlitum og er tilraun til að fanga og innlima þær góðu hugmyndir í útlit þar sem hugmyndin er að skuli vera einfalt fyrir fyrir nýja XBMC notendur að skilja og nota</description>
    <description lang="it">Confluence è la skin predefinita di XBMC dalla versione 9.11 in poi. E' una combinazione di elementi provenienti da altre skin popolari e cerca di integrare e coinvolgere tutte le loro grandi idee in una skin facile da usare e comprendere per l'utente inesperto di XBMC.</description>
    <description lang="ja">Confluence ? XBMC 9.11 ?????????????????????????????????????????????????????? XBMC ??????????????????????</description>
    <description lang="km">Confluence ?? ??????????????? XBMC 9.11 and about. It is a combination of concepts from many popular skins, and attempts to embrace and integrate their good ideas into a skin that should be easy for first time XBMC users to understand and use.</description>
    <description lang="ko">Confluence ? XBMC 9.11 ??? ?? ?????. ?? ?? ??? ??? ?? ????? ??? ??? ???? ????? ???? ???? ????.</description>
    <description lang="lt">Confluence yra numatytoji temine išvaizda pradedant XBMC 9.11. Tai daugelio populiariu teminu išvaizdu derinys. Bandymas priimti ir integruoti vartotoju idejas i temine išvaizda katra turetu buti lengvai suprantama  pirma karta naudojantiems XBMC</description>
    <description lang="mk">Confluence ? ????????????? ?????? ?? XBMC 9.11 ?? ??????. ??? ? ??????????? ?? ???????? ?? ?????? ????????? ???????, ? ????????? ?? ?? ??????? ? ??????? ??????? ????? ???? ?? ???? ?????? ????????? ?? ????????? ?????????</description>
    <description lang="nl">Confluence is de standaard skin voor XBMC 9.11 en hoger. Het combineert de concepten van andere populaire skins, waarbij het tracht hun goede ideëen te integreren in een skin die gemakkelijk in gebruik is.</description>
    <description lang="no">Confluence er standard tema for XBMC 9.11 og oppover. Det er en kombinasjon av konseptene fra mange populære tema, og prøver å omfavne og integrere de gode idéene i et tema som bør være lett å forstå og benytte for nye XBMC-brukere.</description>
    <description lang="pl">Confluence jest domyslna skóra dla XBMC 9.11 i nowszych. To kombinacja wielu popularnych pomyslów i próba zawarcia tego co w nich najlepsze w skórze, która bedzie latwa do opanowania dla poczatkujacego uzytkownika.</description>
    <description lang="pt">O tema Confluence é o tema padrão do XBMC 9.11 e superior. É uma mistura de conceitos de muitos temas populares e tenta integrar as boas ideias destes num tema que deve ser fácil de entender e manusear para novos utilizadores do XBMC.</description>
    <description lang="pt_BR">Confluence é a skin padrão do XBMC 9.11 e acima. É uma combinação de conceitos das mais populares skins, visando abraçar e integrar as boas ideias em uma skin  que seja fácil de entender e usar, destinada  aos usuários iniciantes do XBMC. </description>
    <description lang="ro">Confluence este costumul implicit pentru XBMC 9.11 ?i versiunile ulterioare. Este o combina?ie de concepte împrumutate de la mai multe costume populare, care încearca sa îmbra?i?eze ?i sa integreze ideile lor bune într-un costum care sa fie u?or de în?eles ?i folosit de catre utilizatorii XBMC începatori.</description>
    <description lang="ru">Confluence — ??? ??????????? ??????? XBMC, ??????? ? ?????? 9.11. ??? ???????????? ????? ????????? ?????????, ?????? ?? ?????? ?????????? ???????, ? ??????? ????????????? ?? ??????? ???? ? ???????, ??????? ???? ??????? ??? ????????????? ? ????????? ?????? ?????????????? XBMC.</description>
    <description lang="sk">Confluence je predvolený pre XBMC 9.11 a vyššie. Je kombináciou konceptov z mnoho populárnych skinov a pokusom integrovat ich dobré nápady do skinu, ktorý by bol lahko zrozumitelný a použitelný pre nových používatelov XBMC.</description>
    <description lang="sl">Confluence je privzeta preobleka za XBMC 9.11 in novejše. Je kombinacija konceptov mnogih priljubljenih preoblek in poskuša zaobjeti in integrirati njihove dobre ideje v preobleko, ki bi bila preprosta za uporabo in razumevanje tudi novim uporabnikom XBMC.</description>
    <description lang="sv">Confluence är standardskal för XBMC 9.11 och senare. Det är en kombination av koncept från många populära skal i ett försök att använda och integrera flera goda idéer till ett skal som är enkelt för användare som precis har börjat använda XBMC att förstå och använda.</description>
    <description lang="th">Confluence?????????????????????? XBMC 9.11 ??????????? ????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????? ????????????????????????? XBMC???? ?????????????????????????</description>
    <description lang="tr">Confluence XBMC 9.11 ve yukarisi için varsayilan dis görünümdür. Birçok popüler dis görünümün kavramlarini bir araya getirip ilk kez XBMC kullananlar için anlasilmasi ve kullanimi kolaydir.</description>
    <description lang="uk">Confluence — ?? ?????????? ?????????? XBMC, ????????? ? ?????? 9.11. ????????? ???????? ?????????? ?????????? ???????? ? ?????? ??????????? ?? ??????????? ???? ????? ???? ? ??????????, ?? ????? ? ?????????? ?? ??????? ? ???????????? ??? ????? ???????????? XBMC.</description>
    <description lang="vi">Confluence is the default skin for XBMC 9.11 and above. It is a combination of concepts from many popular skins, and attempts to embrace and integrate their good ideas into a skin that should be easy for first time XBMC users to understand and use.</description>
    <description lang="zh">?XBMC 9.11??????Confluence???????????????????,???????????????,??????XBMC??????????</description>
    <description lang="zh_TW">Confluence ?? XBMC 9.11 ???????????????????????????,?????????????,?????? XBMC ????????????</description>
    <disclaimer lang="af">Confluence is die bestek oortreksel vir XBMC, verwydering mag probleme veroorsaak</disclaimer>
    <disclaimer lang="ar">??? ?? ?????? ????????? ??XBMC, ????? ?? ???? ?????</disclaimer>
    <disclaimer lang="be">Confluence is the default skin for XBMC, removing it may cause issues</disclaimer>
    <disclaimer lang="bg">Confluence ? ???????????? ????? ?? XBMC. ???????????? ?? ???? ?? ?????????? ????????</disclaimer>
    <disclaimer lang="ca">Confluence és l'aparença per defecte de l'XBMC, la seva eliminació pot causar problemes.</disclaimer>
    <disclaimer lang="cs">Confluence je výchozím vzhledem XBMC, jeho odstranení muže zpusobit problémy</disclaimer>
    <disclaimer lang="da">Confluence er standardskin'et til XBMC. Fjernes det, kan der opstå problemer</disclaimer>
    <disclaimer lang="de">Confluence ist der standard Skin für XBMC. Die Deinstallation kann zu unerwünschten Nebeneffekten führen.</disclaimer>
    <disclaimer lang="el">?? Confluence e??a? t? p??ep??e?µ??? ????f?? ??a t? XBMC, ? afa??es? t?? µp??e? ?a d?µ??????se? p??ß??µata</disclaimer>
    <disclaimer lang="en">Confluence is the default skin for XBMC, removing it may cause issues</disclaimer>
    <disclaimer lang="es">Confluence es la skin por defecto de XBMC. Borrarla puede causar problemas</disclaimer>
    <disclaimer lang="es_AR">Confluence es el skin por defecto de XBMC. Borrarlo puede causar problemas</disclaimer>
    <disclaimer lang="es_MX">Confluence es el skin por defecto para XBMC, removerlo podría causar problemas</disclaimer>
    <disclaimer lang="et">Confluence on XBMC vaikerüü. Selle eemaldamine võib põhjustada ootamatusi.</disclaimer>
    <disclaimer lang="fi">Confluence on XBMC:n oletus ulkoasu, sen poistaminen saattaa aiheuttaa ongelmia</disclaimer>
    <disclaimer lang="fr">Confluence est le thème par défaut de XBMC, le supprimer peut créer des problèmes</disclaimer>
    <disclaimer lang="gl">Confluence é a pel predeterminada para XBMC e eliminala pode causas problemas.</disclaimer>
    <disclaimer lang="he">Confluence ??? ???? ????? ????? ?? XBMC, ???? ??? ????? ????? ??????.</disclaimer>
    <disclaimer lang="hr">Confluence je podrazumijevani izgled za XBMC, njegovo odstranjivanje može uzrokovati teškoce.</disclaimer>
    <disclaimer lang="hu">A Confluence az alapértelmezett XBMC felszín. Eltávolítása problémákat okozhat.</disclaimer>
    <disclaimer lang="is">Confluence er sjálfgefið útlit XBMC, það getur orsakað vandamál að fjarlægja það.</disclaimer>
    <disclaimer lang="it">Confluence è la skin predefinita di XBMC, l'eliminazione potrebbe comportare dei problemi.</disclaimer>
    <disclaimer lang="ja">Confluence ? XBMC ???????????????????????????????????????</disclaimer>
    <disclaimer lang="ko">Confluence? XBMC? ?????? ??? ??? ??? ????.</disclaimer>
    <disclaimer lang="lt">Confluence yra numatytoji XBMC temine išvaizda, ja panaikinus ar pakeitus gali kilti problemu</disclaimer>
    <disclaimer lang="mk">Confluence ? ????????????? ?????, ????????? ???? ?? ?????????? ??????</disclaimer>
    <disclaimer lang="nl">Confluence is de standaard XMBC skin, het verwijderen van Confluence kan leiden tot problemen.</disclaimer>
    <disclaimer lang="no">Confluence er standard tema for XBMC, å fjerne det kan skape problemer</disclaimer>
    <disclaimer lang="pl">Confluence jest domyslna skóra XBMC. Jej usuniecie moze powodowac problemy.</disclaimer>
    <disclaimer lang="pt">O tema Confluence é o tema padrão do XBMC. Removê-lo pode causar problemas.</disclaimer>
    <disclaimer lang="pt_BR">Confluence é a skin padrão do XBMC, removê-la pode lhe causar problemas.</disclaimer>
    <disclaimer lang="ro">Confluence este costumul implicit pentru XBMC, daca îl elimina?i pot aparea probleme!</disclaimer>
    <disclaimer lang="ru">Confluence — ??? ??????????? ??????? XBMC, ? ?? ???????? ????? ???????? ? ????????????? ???????</disclaimer>
    <disclaimer lang="sk">Confluence je predvolený skin pre XBMC, jeho odstránenie môže spôsobit problémy</disclaimer>
    <disclaimer lang="sl">Confluence je privzeta preobleka za XBMC, njena odstranitev lahko povzroci težave</disclaimer>
    <disclaimer lang="sv">Confluence är standardskal för XBMC, att ta bort detta skal kan skapa problem.</disclaimer>
    <disclaimer lang="th">Confluence ?????????????????????? XBMC ???????? ?????????????????</disclaimer>
    <disclaimer lang="tr">Confluence XBMC için varsayilan dis görünümdür, kaldirmak sorunlara yol açabilir</disclaimer>
    <disclaimer lang="uk">Confluence — ??????? ?????????? XBMC, ? ?? ????????? ???? ????????? ?? ???????</disclaimer>
    <disclaimer lang="vi">Confluence is the default skin for XBMC, removing it may cause issues</disclaimer>
    <disclaimer lang="zh">Confluence?XMBC?????,??????????</disclaimer>
    <disclaimer lang="zh_TW">Confluence ? XMBC ???????,??????????</disclaimer>
    <platform>all</platform>
  </extension>
</addon>
